24歲台仔性侵未成年網友. 最後甚至射精在裡面

桃園13歲少年不滿黃姓男網友對他射後不理，傳訊說「再不理我，就要跟家人講做愛的事」控告他強制性交，但檢方調查，2人完事後還去看電影，少年雖自述遭性侵，事後反而主動聯絡黃說想去找他顯然與強制不符，另主觀難認黃知道少年才13歲，依對14歲以上未滿16歲之人性交罪起訴他。
檢警調查，黃男（24歲）透過臉書認識這名少年，2人聊過幾次天就約出見面，當天晚上黃找少年到家裡，彼此情投意合就發生性行為。
但少年指控，被黃拉到床上強壓，自己有說「我不要」但仍被強拖衣褲，黃親吻他嘴巴、胸部，還用手指、生殖器性侵他，最後甚至射精在裡面，雖然用力反抗卻都沒用，結束後黃要他清洗乾淨，還帶他去看電影，直到回家後才發現黃把他臉書好友刪除，連對話訊息也不見。

屌

+1

不滿黃姓男網友對他射後不理

傑哥不要

正皮引恐同撚

桃園終於爭番啖氣

雖然用力反抗卻都沒用

認真問 基佬強姦會唔會追住撚黎含

冇ky 入到屎眼？？